公司部腦ctrl c ctrl v 都要load成分鐘 應否quit?

講緊一格仔data 睇個藍圈轉到忟

睇唔明，有冇gif?

Gif？

冇gif

會死好多腦細胞

點整

gif?

check 下個spec呀嗎

用呢個

我都係

無咩問題 夠鐘收工 超時ot

用每次複製貼上等緊既時間整gif

老闆，部電腦唔撚掂要換喇